All in Xpev or Nio

比原因

是但啦都係輸身家啫

死支那狗屌你老母

死窮撚屌你老母

Xpev一星期100%

識玩而家一個定玩電動車嘅充電樁同燃料電池

fcel blnk呢類

炒FCEL BLNK SBE PLUG BEEM仲賺過呢堆
不過已經水尾

都未必嘅，睇wall Street班撚屌仲想唔想再炒起電動車啫,根本佢哋話哂事

條傻閪好撚煩